# Questons

---

Votre ordinateur vous simplifie t-il la vie ?

    No one's life has yet been simplified by a computer.
    Nelson, Computer Lib, 1974

---

à quoi set cet icône

[] zoomer
[] rechercher

ou text ?

    Fuller, Metaphor in The impossibility of the interface in Behind the Blip, ?

---

Qu'est ce qui est important lorsque que l'on doit choisir

- de bonnes possibilités
- de bon choix
- choose none of the above

    Lialina, User Rights, http://userrights.contemporary-home-computing.org/

---

Quel est votre typo préférée ?


---

Quelle sont les différence entre un presse papier papier numérique

[] a
[] b
[] c

    It's just like a regular clipboard, except (a) you can't see it, (b) it holds only one object,
    (c) whatever you put there destroys the previous contents.  Aside from that, IT'S JUST LIKE A
    REGULAR CLIPBOARD IN EVERY OTHER RESPECT-- EXCEPT THERE AREN'T ANY OTHER RESPECTS!
    Nelson, one liners
---

Trouvez-vous la commande CTRL-Z intuitive ?

    Oh, SURE the Macintosh interface is Intuitive! I've always thought deep in my heart that command-z should undo things. "
    Margy Levine

---

Qu'est ce qui ne va pas avec l'ordinateur


    What's wrong with the computer ?
    Norman, The Invisible Computer

---

L'ordinateur fait-il ?
Préférez vous que votre ordinateur fasse ?

- une seule chose mais bien
- plusieurs choses mais mal

---

pour quoi est fait l'ordinateur

---

Qu'est ce vous trouvez simple
Qu'est ce vous trouvez compliqué

---

Votre ordinateur est-il honnête avec vous ?

---

êtes vous honnête avec votre ordinateur ?

---

votre ordinauter vous a  til déjà fait du mal


---

